唔訓既你 依家做緊咩野？

Ok

No more ppl?

盂蘭節 巧京京牙 有冇人同我傾計

Me

Hello

好早喎

今日經過砵蘭街 成街雀館集體燒衣紙
我仲話 燒乜鳩呀屌

時候不早了

[青少年應否猛鬼]七月十四達德交流團

仲係街 立即回家先

想死

挽留

快啦 跟住咖

搵風筒吹下佢

挽留x2

Why

Noooo plxxxx

係街

其實我係一年前經已死左

請盡快回家

唔好亂講野plx

貢大隻唔洗驚

真

不了

秋天未

今生不回家？

夏天快d過啦

唉

今個夏天好多雨濕晒

快d訓 希望聽朝有奇蹟

=.=?

唔洗落雨都濕晒啦

睇緊書

部機幾多年？

個名幾搞笑

呢排周圍都好濕
個頭勁快笠晒

咩書

好彩我無頭髮 嘻嘻

3,4年啦

你殺咗佢

咩事牙

原本都同一個女仔發展緊，互相了解緊咁，分左手年幾嘅ex突然搵返，好似係受左情傷，暗示可以同佢一齊返，我依家成個人都好亂，好似只係貪同ex嘅性，唔係愛，但被佢飛咁耐我一直都放唔低

佢倒水落mb

咁你唔好害個女仔
你都唔係一心一意同人發展嘅

咁不要了 要受傷先搵返你 埋單

唉丫丫 好橙

好傻仔 笑死我